2019倚天屠龍記 (25) TVB 星期一至五8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

屌咁快

報到

夜子都開左

敏黨留個靚名先

有新圖記得backup

倚天囡囡貼圖區

推樓主呢個

繼續迷若

新post敏黨留名

紙巾已準備

10年一樣樣

殷野王下下chok哂樣, 除左靠個妹暗算之外, 有咩功積

都算有1 win

有無同俞三俠坦白?

搵日

suso

Soso

瘋狂立flag

無忌比SOSO 含 有無gif

soso真係好撚正

吮完比阿媽吮

正

soso 含野

平時coffee ching 好中意cap tvb

倚天唔見佢

小無忌呢集之後就冇笑過，亦冇得再有糖人食

我係

要等幾多集先可以再見到義父

Soso好似靚版既金盈

做炸兩

張三丰有一百歲

慢鏡好撚垃圾

係靚版孟瑤

災難既開始

又係個乜鬼少林鏢

寒冰玄冥神掌

叫人唔好追

有撚排

玄冥二老

玄冥2老 ?

明明佢接子彈好勁

五哥又真係唔追

寒冰掌，係咪蝠王？

今集要死喇

返緊工 dllm 無得睇

個大鄉里係咪成十歲人第一次見到有蓋嘅屋
佢瞓咗十年山洞

左眼腫左咁既

真係高手黎 點打

張狗抵啦

素素幾靚

敏敏唔好睇

今集你老爺奶奶要死

素素又幾撚淫wor

呢套野 明教先係好人

肯定知唔係自己生，親生點會咁仆街

玄冥廢老呀

左冷蟬

緊係 如果五弟夠打咪好冇面

又會咁啱撞到二老

玄冥二老咁後生嘅

點解叫佢張狗嘅

關二哥應該仲勁

仲要做到好有媽媽嘅感覺

呢度瘋傳左佢兩公婆知道獅王係邊
而獅王有屠蛇刀未

Soso 想打飛機了

小丸子把聲當男仔
好唔得

soso

我知
呢個shot 重溫左兩三次啦已經

地方的媽媽

唔係應該特登捉？

素素快d除衫療傷啦

soso 今集頭死了

嘩屌係喎

個個都化白韓妝

廿年前 差不多了

好想比佢疼錫

無忌下次再見返老豆老母之時...

我覺得素素靚過晒其他女角

小淫賊留名

玄冥咁快出場咩?

唔係呀係真係緊張個仔，好老母果種

駛唔駛幫你推下po?

玄冥二叔

So b

秒殺俞老二

好清秀

唔出場張狗點中玄冥神掌呀

中後期先算係

主要原因做到有母親 feel

二叔好廢

小芷若出場未

其實張三豐呢啲世外高人
點解教出嚟啲徒弟咁弱

冰蠶毒掌 VS 玄冥神掌
ching點睇

應該要一兩集

要佢餵母乳

前者啦

同意
果種緊張個仔嘅感覺

可惜個仔當佢阿媽講嘅野係廢up

小若唔掂

留幾十手

殷素素好正

蠢仔

唔知點解成日諗起洪金寶做既張三豐

大鄉里啫
尋日打佢果巴佢都嬲嬲地

No
張狗成功報復女人

人妻

傳真七紙都係廢架啦

都要有相對悟性高嘅武學奇才先學得到

郭靖個仆街咪又係咁
跟本就係奇遇大過天

俾人捉走個仔叫佢唔好追

下集

老頑童嚟嘅

勁個幾個好似有法王級差唔多啦

無忌細個呢度之後做到好慘feel
受咁多慘經歷，大家仲善良傻傻下，好難得

武氏兄弟

你話如果俾佢教著個石破天
個武林一定唔同晒

小說，張三豐都識少少九陽先創武當

每日輕鬆上熱門

因為悟性最高嘅老5去左冰火島屌左幾年閪

佢背書叻

轉世黎

條老野咁似hawkeyes

虐兒

唔怪得佢咁熱

做乜個細路喺咁發出呻吟聲
捆綁sm

屌西害人

貼舊熱石落丁丁度

個樣驚到

曬左隻雞比

係咁淫叫

無忌有d似日本仔

辣落去啦 好悶啊

十幾年前已經有個支那人
用明教四大法王做單位計武功
得出結果係張三豐at least 7王
張無忌6王
玄冥一老2～2.5
渡厄2.5
武當7俠都係1～1.1

師父救我

無忌細個慘到

我以為佢想煎香舊雞引佢

留番比我地呢d唔識武功既人屌好過

又話全真7子廢
剩係馬鈺丘處機同王處一3個已經只喺5絕之下

玄冥二老？

個仔比人捉左仲有心情

最好係大雄柯南

可惜

呢個五哥d戲屎到

帶多條女番黎

攬住兄弟妻啦

有一個法王級都唔少野 夠自己創個教派

係咪今集自盡

六弟呢？

曼聯囉

仲紫色出緊煙都冇事

丘處機高一班
梅超風理論上勁過丘處機
但盲左，實戰會輸

今集睇幾集

成班毒撚心情去地成班打左咁多年飛機 你就屌個咁正既女 個個唔抵得佢

講粗口嘅張三豐

幻陰指同玄冥神掌係咪同一種寒毒？

叫個老人家去打
呢個徒弟真有孝心

六弟個樣好熟

食屎啦

關你鬼事你唔認

今晚入房教訓佢

節奏好慢…

係 唔記得邊套

五哥個樣有d似 張國榮

六叔好撚on9

其實倚天個武林生態先正常

六弟私怨撚

綠帽弟

六弟,你戴綠帽啦

呀嫂咁撚正都唔扯旗，武當派有幾多基佬？

呢個6弟有老母唔屌
屌人個女

郭靖楊過石破天都係有女先練到咁

宋遠橋成個錢嘉樂咁

翠珊

六弟咪又係娶魔教女

左使楊逍 tvb cut咗勁多

張三豐咁都唔破戒
好撚勁

真人搵個把聲再老d就好

黎耀祥？

醒

把聲咁似周聰

素素

三豐個年紀係咪見過郭靖，楊過

自嘲

師父未坐徒弟坐先，好大嘅官威呀

譚炳文

老母唔屌，屌邊個呀

張三豐係咪雷神個老豆扮

應該晚晚格劍

無得屌梗係唔認

屌你武當山啲人俗到

好似華山論劍見過

呢個張三豐似教書多過武林高手

好啊，好（想食素素）

10年前先開始先好人之麻

張真人係唔係 百年處男
究極魔法師 唔怪之成個甘道夫咁

真掌門

張三豐真係心水清

張三豐真係好好

張三豐都係郭襄先做咁多年處男

冇睇神鵰最尾咩

應該見到 同郭襄同輩

宋遠橋好似有妻子

素素好正

張真人 咁多野講

梅超風唔算好勁
有人比較過梅超風同周芷若
梅超風唔識道家心法, 結果練到自己癱埋
周芷若練過峨眉九陽功, 又有晒九陰上下卷, 先可以短時間橫掃6派

神交

邪惡青書

白袍等級唔易練

師父看透世事

射鵰陸冠英

你自己去搵個徒孫啦

佢當年都係被屈偷練武功，被少林追殺

係 做左郭襄一百年兵

我有徒孫喇？

青書:

始終形住張三豐應該要係個肥佬

細佢少少好似當佢細佬

呀！！
係啦係啦

soso 心虛

張三豐成套出過幾多次手

重諗住隱瞞

好慘

梅超風仲要盲

譚炳文8x歲架喇啵
仲唔夠老

好似三哥唔怪佢

張真人真係開通

三哥冇講打鷹王個仔時比人暗算咩 咁都知係天鷹教班人做啦

世界級好人
不過最尾都

把聲唔夠

袋癌

淨係打死過阿大定阿二個師弟同垃圾青書

張三豐性能力應該仲可以屌柒Soso

所以無忌應該娶周掌門！

五哥都好慘，被老婆呃咗咁多年，番嚟點面對三哥

好似仲比人打傷埋

訓左10年

suso親自落手點同

咪玩啦
張真人一早看透世事啦

反而郭襄就扮看破紅塵
自己根本就放唔低

佛家九陽練道家九陰有無問題先

10年無西屌無得打飛機

仲要再訓到無忌大個仔

三哥真心慘

兄弟情

Iron man 1 訓到 avengers 4

咁香港業界應該冇貨了
配到8x歲仲做緊 算癲

睇完呢套 有咩好睇？

九陽都唔係佛家

10年...去到個仔到先醫好

話唔定武當弟子要幫手

仲要訓多10年

咁多兄弟...

做咗成百年兵扮咩看透
拎住人地隻公仔係身邊成百年

喺咪有bug 張三豐: 我有徒孫啦?
咁宋青書呢

冇得推輪椅出去睇咩

再睇返射雕

搞到d弟子個個都痴9線
先做到掌門

扯唔扯到都成問題啦

串鳩3哥冇得屌西

兩公婆幾時死

敗類唔計

轉行賣米線，應該有一番作為

點解唔見咗個仔仲可以咁悠閒....

其實七子係本身識 定拜左師先識？

我就郁唔到
你就去屌西

睇你講邊版
舊版新版都算係佛家
新修應該唔算, 條友只係走左入少林寺諗九陽出嚟

今晚似死唔去

未出世

太極鳩借力打力

睇少年張三豐

張無忌同宋青書兩個邊個大啲

咁樣癱十年
真係生不如死

雙雙自殺已經證明唔重視個仔

因為一早就知自己個仔係主角

仲要無人島日啪夜啪

青書

訓住係度收中工價，爽

愛上素素
年紀大左
敏同周太𡃁妹唔岩口味

一人一把口兩隻手
應該成日出

差個少少好似

張五俠好自私
自己先行一步

張翠山真係好
怕三哥眼紅冇得屌唔洗素素黎見面

佢兩個太睇得起武當班友仔
正如當年郭靖都覺得全真教會教到過仔

十年了 真正一公升精液

信得過師兄弟

套野有幾多集

死1個
仲有6個伯父

講起宋青書就想起常威個仆街仔樣 應該冇人演宋青書好過佢

太極咁慢，就係打飛機領悟到

九陽一傳係達摩祖師寫
張三豐估係少林高僧假借達摩個名寫
點會唔係佛家

人都癲

咁中唔中意滅絕師太

有幾個版本，有啲係佛家，有啲唔係，我睇個個唔係佛家

好似係意大利傳過嚟

唔轉埋食齋

廿年前都唔鐘意

喺我眼中
九陰全能過九陽

出得太多陰陽失調

周芷若就算係速成
成套真經都有郭靖黃蓉整理過
梅超風係盲練練到sm梁子翁
梁子翁係王府班蛋散，歐陽克都在內
而丘處機亦都試過去王府一打三不落下風
周芷若個描寫，仲冇說服力過小龍女既重陽宮大戰
點同梅超風比

soso 真係好撚正

個仔比人捉左 佢仲可以咁冷靜咁拉布

素素真係好正

soso正撚到

屌 幾可愛

好彩當年唔係傷六弟
係三哥咋

九陽唔係「奇士」睇完九陰之後寫架咩

係出面食緊雞脾

夜子

吳啟華版有啲選角都幾尻
劉松仁 係型
但年紀大過李國麟 就去做5弟

六弟憤青咁

芷若未練已經做掌門la
證明佢有天份

金庸自己都整咗好多版本

金庸咁多邪派女角，都係要主角屌到從良

素素d皮膚真係咁好定鏡頭修過黎

又唔係要食佢地個仔
實會返黎傾條件既

張三豐大壽死徒弟真係好撚慘

其實嚴格黎講都係金剛指傷三哥
素素何必自責呢

算唔算係最無責任感既父母

大壽都唔救soso 就早d 死左佢la

不請自來踩場
找死

好似房祖明

崑倫三聖？

應該好重粉

在最新修改版本中，作者寫成在嵩山中一位奇士鬥酒勝了王重陽，得以借觀《九陰真經》，但此人觀看後覺得《九陰真經》陰氣太重，一味崇揚道家黃老之學，只重以柔克剛、以陰勝陽，未及陰陽互濟之妙，於是在四卷梵文《楞伽經》的行縫之中，寫下自創的《九陽真經》。

from wiki

金庸d書成日改版,有出入係唔出奇

無拍

華山果陣仲未勁

呢個五哥成日好似食左酸梅咁木咀

好想同佢做愛

大哥有D似錢小豪

有個人好似鄭子誠

郭襄果part 都無？

睇黎係今日死

素素真人對腳好撚正

個昆人月[b]派肥撚好似學是學非果個肥仔講師

韓妝

以張真人江湖地位竟然俾人逼死自己個徒弟

來者不善

何太沖 又係垃圾

殷狗公 起碼柒多幾十集

連紫霞神功都無

又搵女

你未婚妻已經係楊逍既形狀

六弟仲想屌西

咁耐先stop

係到9up，轉頭就食人個女

殷六俠人生贏家

敏君正到癲！

丁敏君好有大陸雞味道

丁師姐真係好賤

紀曉芙幾正

越高地位先越睇到個名緊要

青頭仔恨屌西 冇法子

乜丁敏君唔正咩
我覺得幾好咁

百歲a09

sp一流

丁敏君原本把聲真係世界級

大師姐仆街到

行山

有冇人覺得呢個版本既滅絕師太好善良

果然學金庸先生自己話齋
拍劇最似得張大鬍子拍得到

一睇到武當山取個垃圾景就知成套器咩水準
真係一代不如一代

鐵琴先生身穿黃衫，英俊瀟灑，神情甚是飄逸，氣象沖和，功力深厚，劍術卓絕，輕功佳妙，儼然是名門正派的一代宗主。

紀曉南仲正

海味

同意

其餘四套金庸劇都係2020年先播

但睇親都係張三豐係攬上身,係張翠山覺得冇臉見三哥同累撚死武當先自殺

呢個版本好似話個奇士唔識解總訣篇
所以唔好再話九陽>>>九陰

張三丰唔care啦！
係張翠山有自殺傾向。

咁你地自己周圍搵啦
老馮講你地知呀

死肥佬

做正派做到佢成舊垃圾咁

呢句咩意思

滅絕塊面好肥gg

個性懦弱、為人忘恩負義，早年得其師姐斑淑嫻之助，奪得掌門人之位，亦因而娶其為妻。

屌
余滄海都有一代宗師既描寫
咪又係淪為量度戰力既單位

屌你拿兵器果陣咁似古惑仔

如果翠山學左獅吼功...

笑林

成班加埋都唔撚夠張三豐抽啦

真係打 武當夠唔夠抽

西華子煩到仆街

佢面對唔倒三哥

好撚正好姣

空見就好似真係好勁

成班痴線佬

少林廢老

明啦 即刻明哂

屌你老母張三丰 開無雙清場啦屌

不嬲係古代黑社會

屌你老母臭閪咁上下

少林又黎攪笑

新版真係好鳩
一係就作到黃裳寫九陰咁詳細
一係就留白唔好講啦，係要加少少野，cheap晒

我覺得九陰型好多
黃裳諗左幾十年之後屠殺明教d人

九陽除左比主角威能下之後都無咩特別, 覺遠果part都麻麻

少林武功加唱歌跳舞

少林班仆街

少林都搞事

班和尚返去鋤D啦

金庸d少林寺光頭左膠總係咁乞人憎

第一件...其實係老婆殺的

第二...金鐘罩都死關人咩事

使唔使講埋話你知邊個殺

成班係山下食完狗肉先上山

根本唔會累死武當，佢唔自殺同老婆加師兄弟用真武七截陣，武當已經稱霸武林。

空見如果唔死會唔會同張三豐差唔多

老婆真係有殺人全家
搞唔掂

自己垃圾唔好怪人

點解空見唔用[追究張翠山既責任]交換謝遜下落

屌, 你唔出聲無人當你啞

張狗老豆都係死蠢

抵你地成班比趙敏教訓

張翠山拉仇恨值

少林真係未威過

過人世都制

成班黑社會講數咁

其實 張翠山 真係一定要死

其實係空智自願拿肉身頂感化謝遜

空見仲廢過三渡wo

張三丰一個屌打啦

話埋比你地知聽日六合彩開咩好冇

掃地憎屌打

李亞鵬套笑傲拍到呢種劍客味道

諗起六車拳西

返中原真係on99

張三豐做乜企係到發夢

好撚on9
衰撚過娶素素

一切都係無忌爆響口

由內堂一個一個推晒落山都仲得

張三豐: 我生日比我抖下得唔得

夠有突，真武七截陣可以收拾64個巔峰張無忌。

當年都秒謝遜咁濟

就係得掃地僧

五哥果然係讀書人
千刀萬剮個剮都識讀

屌你唔講唔咪唔講囉，你咬我食呀

真武七截陣有冇真係打過

串過馬撚 唔講咪唔講囉

之後趙敏帶人圍武當個段，張三豐想將太極拳傳俾俞三佢都領悟唔到幾多，反而張無忌係旁邊睇就已經學得7788，所以天份真係好重要

如果不論正邪
圍攻武當山
三渡+玄冥+成昆
應該已經夠打張三豐+7俠

講！你eps密碼係幾多

佛教D人都放唔低
冤冤相報何時了

真係打上黎老張一個一打十似足當年喬峰聚賢莊一挑十洗怕你班二打六
Btw, 老張又係，武學宗師居然連自己徒弟自殺都阻唔到冇後發先至

張三丰都冇真正同勁人打過好難比
照計就張>三渡>空字輩

最衰都係無忌孩兒

當年金庸online 攻城俾用依招屌死左

有冇人覺得宋遠橋幾似吳孟達

其實丁敏君都幾靚

真

其實佢同盲佬結拜嗰下已經衰咗
佢仲要唔返中土 根本就推張翠山去死..

秒左個阿幾好似

果陣都成日話郭靖死傻仔啦
點知

可以多戰

自己友柒就阿爾陀佛
人地柒就懶正義追究到底

古人對道義好着重
俾着係我，真係同suso喺冰火島玩69算

正常人就扮唔知
佢就"我係知呀, 不過我唔撚講, 吹咩"

On9仔張狗

少林真係最on99,企道德高地，其實成班黑社會咁

好想中出

屌

仆街online game

古代d大俠唔講得大話

呢套劇少林係咁多個門派最仆街
話鳩人就得 比人話就恃住自己出家人乜乜乜

比個仔踢爆左
又唔滅哂聽到既人

真人把聲好似正常

以前啲人個個玩華山
但武當學左柔雲劍法之後都幾正

唔會係64個張無忌
64個莫老七就差不多

所以空見出來做嫁倆跟本抵死

國語把尖到仆街吧聲聞說係佢本人

佢個仔遺傳晒D衰野

同狗雜種一樣都係另類奇材

九劍

但佢真心好人

天龍八部少林勁到仆街

但係法王之間本身都有差距，鷹王獅王明顯勁蝠王龍王一班

咁遠點睇呀...

可以選擇合埋口唔講野。

咁誇張咩，咁佢防守咪玩哂

果陣個個都勁啦

是旦一個歐陽鋒都做到啦， 整凹個金元寶

大師兄

打啦屌

少林挑機

屌... 少林班廢老

呢個係咪黎耀翔

少林撩人隻秋 cls

少林同黑社會有咩分別

出家人成日講打講殺

開片啦

和尚衰過黑社會

睇佢微博又唔覺尖

但收成昆做徒弟教到佢武功勁到義父練極都追唔到

你想咁多個隻揪定一個圍揪

喺呢個練降龍十八掌都會殘廢嘅年代
唔好咁高要求喇

英雄主義

光明頂個度仲仆街，張翠山都死鳩左都仲咁記仇

高潮來了

星宿派都勁啦

好打少少就蝦蝦霸霸

衰真心 同埋成昆太狗

七打三 又仆街左d

好想同素素瘋狂做愛

屌你搵個女人打

屌你老味 少林成班都係爛仔黎

事實上夠7個好似描述到夠打當代高手
不過好似都唔齊人

以一個陣法來講齊7個已經夠一個高手打已經好高cp值

淨係段譽識閃
你班友追到落山都打唔到佢啦

6個出手咪算

黑社會晒馬幾門打一派又唔仆街咩

呢套野有黎耀祥

白駝山莊呀 自己去搵啦

五妹正撚到

少林班友咁想要屠龍刀

不過去搵下九陽真經, 葵花寶典la

反正都係靠你D 人講返個秘笈歷史出黎

冇咁誇，半班姐
咁7俠之間都有
莫老七呢啲咪0.7-0.8左右

好撚似現今香港d假和尚

死禿驢

咁似劉華

點解會殘廢

零波

要踢爆了

明明易經筋咁屈機都唔練

武當真係名門正派

搵師父頂

叫你師父教啦 要個殘廢教

molamola

咁都記得

三哥想搞soso

呢個故事教訓我地唔好咁好口講多謝

認得了

如果我有呢個三哥
我一世食三哥都得可以

劉華

成班日日念佛又唔好好練功

仆街了

你再清清楚楚講多次

扮聲丫麻

夫目前犯

你再清楚d 講多次！？

無啦 一出聲就知 無得避

仆街 要幫三哥含了

爆了

羅漢堂d 僧人都係招呼上少林踢館的人
所以少林有d和尚好鐘意打

三哥想聞吓女人除啫

張無忌靠大挪移姐

唔係講
唔好
咩

素素搞咩

食神

真相大白

suso 898

SOSOSO

爭咩丫 %*#++%++#笨

冚家剷！仲唔係你？

唔敢睇落去了

我洗唔洗un住黎講？

我想問殷野王同三哥之後有冇見過面？

呢個真係無人性左少少
不過個cfu頭先比人撩隻抽都唔出聲

哇 咁求其你都認得出!

佢殘廢關素素乜事 冇睇到

爭咩呀 溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

嘩好可愛

姦佢老母

唔廢都廢左十幾幾仲咁撚少氣

翠山好矛盾

孽緣

三哥害撚死5弟
大家都咁慘,當打和啦,super

溝埋做瀨尿牛丸呀笨

其實素素當年錯不在佢
雖然係佢間接做成

一聽到SOSO把聲
癱都郁得番

原來係佢殺。。。

個5人: 原來第一件事係你

佢整暈佢 佢先會人打殘

唔係應該由大師兄教咩要個冇練10年功既人教都冇說服力

因為soso令到三哥郁唔到
先夾硬比金剛指o拍斷d手手腳腳

唔認
都要解話點解送佢上山啦

係囉

念力走位

可能冇學到排第三個件點行

譚仔三哥

其實soso都安排好人送三哥上山啦

三哥

Oh no

張翠山唔係見過素素射金毛隻眼咩 咁都唔知

三哥。。。

咁遲早無人識走晒7個位

宋遠橋同呢個日本演員好似樣

咁你就扮唔知啦
往事無需再提 屌你老母咩

full血都唔夠打
好似係

華仔型撚到丫屌

三哥好好人

人地三哥都幫你隱瞞你自己自爆俾你老公知

屌你master joe 收嗲啦

想講好耐

六弟真係好撚煩

件廢老臨香個陣寫低晒就得啦

成班都老實人 有個人圓滑d識打圓場成件事可能唔同晒

七人聯手，相當64位當世一流高手同時出手。
莫聲谷應該唔算當世一流。

悲劇要開始喇

果四個講你 好好笑

唔夠打但都可能走得甩

不要再說了

成班道士指人個post 可以cap圖

三哥好型棍

邊有呃你姐...冇講之麻

睇到 38 集
其實芷若係就係靚
但係好似冇乜戲咁
d 鏡頭一係就冇表情
一係就 chok 個可憐樣咁
敏敏好睇好多

你又唔想人講,但又專登露哂比幾兄弟知

根本都唔關佢事

要食三哥十小了

佢魔改改成咁
原著6弟對5哥夫婦好好

三哥真兄弟
自己變左廢人都為五弟著想

未打就輸曬

全世界都逼五哥

三哥其實好慘
都忍住唔踢爆soso

其實謝遜之前已經講過
張翠山有時喺善惡之分太固執 處處無為家人著想

戇鳩6弟

師父快d入黎

完全無人記得張無忌

只怪太多事係都要管屠龍刀

聽日先死

癱仔三哥

一陣就出場

佢痴左線先好戲

無西屌8年
都魔改得幾真

賣素素落青樓好過啦

屌舖名原來係咁黎

睇小說覺得最好睇就係佢地返去+自殺前既劇情

食緊雞脾啦

係房殺?

對阿大阿二佢都走唔甩啦講真
武當七子咁廢

唔怪得知咁熟口面

當世

後面為左青書喊果到幾凄美

講中左
雖然佢自己都痴撚線周圍殺人放火

白頭人送黑頭人幫師父賀壽

明係果隻八婆type：啦我冇講架係佢地估到咋

聽日出去睇AVG4
冇得一齊睇+傾

CLS

痴撚線

做夫妻要坦坦白白

唔係你瞞我瞞

殷六滿血都走唔甩，但好似係比人偷襲

爹

套套都係仆街黎
笑傲方證借令狐沖之力將新興既五岳同當中鄰近少林既嵩山同埋日月神教大幅削弱
天龍班少林大佬唔識感恩虛竹仲趕走佢 玄慈on99信帶頭大哥講 又誘姦良家婦女

要死喇

屌你本來明明好慘
見到就笑左

斷手腳姐

番左黎既無忌

三哥堅好都過左去又變廢人，都維護弟婦

之後就係講張無忌點溝女同埋明明到仆街但打極都打唔嬴

聽日要講呢句

五弟

小戲骨

你地認住呢度每一個人個樣

書劍唔仆街啦

所謂名門正派都係仆街

吳啟華個套佢點死，係咪玄冥二老

我係張無忌大個仔實屠城

金庸筆下嘅少林派大部分時間都係咁柒

武當算係正常D

經典金句

神功大成之前個段都悶悶地

當老母講啲野係鳩up

巴打咁都諗到

所以無忌大個就先下手為強

可惜係為青書

臨走前已經講 有張三丰咁睇得開就唔洗咁愁

聽晚唔敢睇

都大錦死傻仔俾人呃仲老屈五哥

邊個用大力金剛指傷呀三？

下一集諗起倚天屠龍記之魔教教主

但張無忌左耳入右耳出，完全無放喺心上

我純粹覺得佢已經開左個頭逼五妹向五哥坦白之後又要眼濕濕話可以唔使再講落去好撚煩咋

張翠山死果下死得好撚型

我覺得倚天嘅少林派三空都係d 惡人黎

唔洗查都知唔會係佢,但真係起碼90%似

用下體懲罰佢地

殷素素都走得甩喎

就咁睇廣告
已經喊左出黎

如果係楊過 明教應該一統江湖

三空 三渡 全部廢老

其實米雪做老SOSO 講呢句都幾好戲

咁先多女屌

原著唔係咁?
定係第3版改成咁?
我好耐無睇原著唔記得
定係2019電視劇真係改左好多?
仲有邊D有改

素素同趙敏同一個配音

靚到 又要打了

可能仲比大力金鋼指玩弄過jj

李連傑版張無忌不知幾精

CLS，咁都又有笑點

咩冇 咪係啲女呃佢之前呃咗條女先

唔加埋老母既血

佢報復哂身邊D 女LS

掃撚晒班假仁假義既畜牲

其實咪係，個時唔撚識你針你兩下仲送你返屋企咪仁至義盡

有人要搞佢點避都避唔到啦

瀨鳩素素

x2

見到靚女咪又係精蟲上腦乜都唔記得

三渡其實好勁
除咗張無忌之外冇人贏到

如果講緊廣東話 好似兩個人來

武當算新丫嘛

少林咁耐,肯定有枯枝

要廣東話版先有呢D 笑料

冇得睇素素了

記住又點，果時講到咬牙切齒殺人全派大個變左左膠光明頂和理非非，金庸寫到咁都唔覺得有問題

唔夠打至少都走到呀

武功係勁 ，但都成個黑社會咁。

劇透

聽到小丸子叫就不了

除左老D 之外, 近排睇返都睇到喊

真大俠郭伯伯

廣東話唔同

斷左手楊過撚全真教個度型到震，全真教d廢老淆到

個氣氛無晒

都唔算啦
好過空聞空智

個肥仔做得幾討厭

無得丁素素，改行丁趙敏

去到鹿鼎記折墮屈蛇練肉女心經添啦

郭伯伯聽到楊過要娶師父唔係想殺左佢咩

隻眼怪怪

想問問2019同原著分別多唔多

中間仲有好多集
J住朱九真先

肥野不嬲乞人憎

三哥：我冇迫你講亦唔想你講，係你自己自爆咋

金庸當張無忌係自己(金庸幻想自己嘅形象)嚟寫聽講。所以張無忌一定唔會做壞事。

係張翠山過唔到自己個關

最尾15集原創咁制

傳真七紙都正常
志字輩之後發大嚟搞就廢到仆街

小龍女一嫌多人話要走，楊過即刻仆住走

J太師父

又記仇，又不辨是非。成班俾圓真撚

而家:叻仔wo ,食到個miss

爺爺

金庸本身和理非 所以佢最鍾意無忌
楊過依d一定報左仇先 仲要今次佢老豆唔係衰人
所以苦戰教主咁黑人憎

丁師姐解住渴先

何太沖都一代宗師啦
金庸用得“一流”基本上都係指呢個level既人
射雕啲乜撚野沙通天都被形容過一流啦

楊左使輕鬆一打二何太沖夫婦
而楊逍又同鷹王一齊破伏魔圈
莫七喺光明頂仲要傷到鷹王
表現絕對喺何太沖之上
真武七截陣=64個莫七已經好勁
你用64個莫七按比例計數
成個武林搵唔搵到40個楊逍

敏君

純粹金庸迷講下
我覺得近年大陸拍既金庸劇真係好唔掂
可能會踩親好多人, 但都想講下, 不喜勿插

呢套野金庸後記已經講明係講男子同男子之間既情義
明教既人既情義, 武當派既人既情義
成本書都係好氣勢磅礡, 除左張無忌死下死下自己流浪果段外
如果真係有睇原著既話, 張翠山知道佢老婆出針傷俞岱岩之後
係好激動同悲憤, 根本無可能靜晒, 仲細細聲問佢點解
應該係即刻拔劍指住佢老婆想落手
但係愛恨交纏佢落唔到手, 但係已經流晒馬尿, 然後大叫一聲衝出去搵張三豐
話自己鑄成大錯無法挽回, 然後激動出手自殺
根本唔會好似而家咁, 同埋預告咁係度慢慢up對白仰天而笑
D大陸喱成日拍金庸, 根本唔了解個意境

另外仲有好多, 我其實無追呢出野, 係岩岩見到睇左陣先講
我見到一個落難荒島既金毛獅王果執鬚好似日日剃都剃唔到咁整齊就想作嘔佢同張翠山都應該好似個野人咁至係

佢地而家拍就下下拍得好唯美
打已經唔到肉, 下下靠特技靠威也
個個都油頭粉面咁, 完全無江湖味
就連一出戲劇最重要既情感都錯誤表達
我真係唔識欣賞

明明同一個導演
點解射鵰咁原汁原味
呢套改咁多野

完全無問題，佢聽佢老母遺言聽得一半嘅話仲唔夾，直接全部都當鳩up先夾

唔算記仇吖
謝遜真係打撚死咗空見喎
蠢就真係蠢嘅

永遠冇下集。
明明上集咁好睇。

太多動作
唔驚俾人CUT咩

係大都等咗廿幾年

朱九真係咪扮鐘意無忌.比無忌識破，之後無忌跌左落山

講野小心d，一陣又會有若黨話你踩演員

書入面有講過當世一流，唔會多過三十個。

廖化做先鋒姐，對比返去南宋北宋果時既人全部都係垃圾

擺明想人撳住啦，比人阻止到啲人點好意思再叫佢自殺

射鵰果陣好D, 老豆死得好壯烈

倚天有D 有火入魔, 尤其係編劇

關狗

當年劉松仁輕功飛上去抺左一野就係咁先

馬景濤其實做得好好。
呢套19版節奏本身就有問題。仲未計亂改。

好想敏敏快啲出場 好靚

快到

之前有人話監製唔同。

soso同張翠山唔返中原仲好

而家香港又拍唔到
大陸已經係拍到算高質,無計啦

回城引導中
10
9
8

素素武功唔差架

張無忌唔敢講
話晒九陽堅嘢嚟
其他唔入流就真嘅

［更正］傻既先揀 ，峨眉派除左滅絕師太之外要晒，再+趙敏+蛛兒+芷若+小昭+不悔+不悔老母+張翠山老婆，全部後生既都溝晒屌晒

反正啲名門正派咁仆街，
自己啲徒弟又咁廢，
不如衝出去打殘哂班垃，
挑斷哂佢地手根腳根，
然後借勢同明教結盟，
整頓武林

鎮宇噴血爽d

原著殷六話素素同佢同姓，自己當佢係家姐咁

呢個make sense好多 劉松仁想自殺個下已經不斷退後
張真人見唔對路追住佢都黎唔切

屌 又諗起癱仔三哥

點計都冇可能喺阿三手上走甩啦
又，如果佢都走得甩，俞岱巖冇偒點會走唔甩
所以都係佢衰㗎喇

大陸D 境其實好好
冰火島同光明頂真係史上最靚, 最緊要唔好太多CG

人都好岩著古裝, 始終好中國人樣

但拍攝手法真係撞手神
有D 位總係娘娘地

cls

𡃁坤拍到好似古惑仔淋紅油咁

其實佢同玄冥二老有咩關係

自殺都3個鏡頭 一氣呵成唔好咩

識食一定食滅絕

所謂一流
我最記得係聚賢莊入面個個都係話係一流高手
點知一個喬峰就收晒皮

靈蛇島之後已經唔係倚天屠龍記係抗元英雄傳

偶像劇

今次倚天無晒d名言

姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑

靖哥哥靖哥哥靖哥哥靖哥哥靖哥哥靖哥哥

幾時有人食埋金花婆婆

點解冇一個版可以一嚟就片，硬係要舞幾下先

敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏

金花婆婆先最正囉好嘛

咁係喬峰自己特別勁
同射雕一樣, 5絕同一流之間根本差勁多
仲要5絕圍威喂收埋九陰嚟練

鬼妹喎
識食

今次有？

笑到停唔到

臭雞

超級契丹人

正野嚟
應該加佢入去

講起劉松仁張翠山
如果當年唔係吳啟華就好

芷your~芷your~芷your~芷your~芷your~芷your~

真 你要我係香港點搵得到呢啲古裝武俠嘅味道
有啲真係拍到活生生係書入面跳出黎咁

所以我睇大陸劇都只係古裝
其他真係唔會睇

自殺就係要夠爽快意想不到夠突然先成功到，做咁多無謂動作姐係想人知你想自殺阻止你姐，你估老張武功當世第一知你想死都阻止唔到咩

滅絕好似大波

去到後面就會成日講

金花婆婆比你地 小昭留返比我

因為個時阿三掛住逼問俞三屠龍刀下落先冇繼續追

唔係娘娘地, 係好娘
脂粉味好重,
趙敏應該係好有英氣, 女中豪傑咁既feel, 多過係純粹一個靚女
你睇到後面佢俾周芷若放逐, 然後一個人走去搵證據證明俾張無忌睇佢係俾人冤枉, 佢果種心思細密但係又唔要命既行徑(如闖丐幫, 同自己一個人走去搵張無忌, 唔怕張無忌當場想殺佢, 又話要搵金毛獅王對質, 到後面鬧新堂)就可以反映到出黎, 佢係好有膽色, 有主見同有英氣, 而家呢個趙敏都係靚既但就...爭d咁囉

講緊古井喎巴打
小昭根本唔夠資格

問題係對家果個係超一流

大陸係外在條件都好好，有適合角色襯古裝，有場地
係內地條件差，啲劇本

海味大唔大波我諗一google就知

喬峰每次都戰意加乘
唔夠做都變夠做

小芙蓉果期如果佢係鬼我都屌, 依家唔la

下下要政治正確，好多題材唔拍得，劇本好多限制

我對古井無性趣後生女先係王道

仆街,叫左個特辣,食到我流哂馬尿

劇本9改

啊~~~~~~

屌你

人地就好似打機咁越少血越高攻高防

明明有能力拍到超過經典

再飲酒上埋buff就無敵

有冇cap圖

滅絕係94版周芷若， 歲月吹人老

關劇本事喎

天龍三子都係外掛黎
一個鎖血 一個激光劍 一個係咁暗器 仲可以用小無相功扮人招

但金花婆婆冇易容變返紫衫龍王係成熟少婦wo

所以一流高手既水平係金庸世界可以差好遠

無忌：你好似我娘親呀

用返呢班演員乖乖地跟足原著拍，根本就已經係經典

天龍係成班超級英雄互片嘅故嚟

龍王係14年黃蓉, 好正

我覺得鈺琪演嘅敏敏好英氣，又有自信

因為嚴格黎講係老母迫死老豆，老豆又玩死老母
果班2打6無資格無能力迫死佢老豆老母

落地獄啦

即係師娘？

09版都係跟足原著之黎俾人話悶，依家新版就俾人話魔改

痴線呢個po係8:30先開，而家就去到900

都係講打啫
啲人見到張無忌全ser第一好揪都唔敢點出聲啦

點解咁少 古龍/黃易/梁羽生

09版係個拍攝手法悶
鄧超戲麻麻, 芷若樣衰

其他野都唔錯, 例如敏敏, 黃衫, 小昭
搶婚同打鬥都幾好

09問題係選角太老又唔靚，加上打光調色奇差

唔明點會話冇
明明英氣 自信都十足

想睇絕代雙驕

agger，係後面迫佢喊苦喊忽

09頂唔順鄧超個髮型果測陰....

古龍都唔少㗎
黃易走咗糖會變到好怪
而家冇乜人識梁羽生了

今年有

當天龍係avg, 咁越女一定係superman, 一挑3000

素素好正 唔好咁快死

咪就係，明明一路都吹奏緊

總結咁多年, 黎姿版倚天其實唔錯

都係劉競嘅錯

敏敏應該係又嬌媚又英氣，淨係得英氣點會迷到張無忌差d連老豆姓乜都唔記得

google下先

唔係剩係劇本
仲有演員同拍攝手法

鄧超個look都夠哂趕客

又駕馭到慘情戲，敏敏可憐嗰陣個樣

劉競我估係睇中佢成魔之後, 個look 魔性澎湃

但之前真係勁柒, 正常人都揀敏敏la, 都唔洗搶婚

09倚天何琢言做既小昭係咁多版最好既小昭，佢既雙兒都係鹿鼎咁多版最好既雙兒

佢唔使化已經成咗魔噉樣

聽日要死

整體嚟講係01同03版最好，演員就01 03 19都好

仲要一滴血都冇扣過 應該要超人石破天先有得比

如果係劉詩詩做芷若咪幾好

係
唱歌跳舞嗰段好正

今晚用呢段做gif先

唔理劇本
後面敏敏都做得好好啦

又識撩仔

我覺得佢成魔之後幾正, 好夠妖, 好想比佢sm

劉詩詩做黃衫女就好了
用返06神鵰嘅出場方式真係好屈機

牙蛇: 無忌哥哥

義父~義父~義父~義父~義父~義父~義父~義父~義父~義父~義父~義父~

唔該敏黨巴打

出劉cc個gimmick係佢做過穆念慈

黃衫女<楊過<穆念慈

素素素素素素素素素素素素素素

下個post topic可摸耳加癱仔三哥？

牙桐=黃蓉已經無咩人討論

證明已經無人能及

好撚好笑癱仔

朱茵

之前d版剩係個樣都輸幾條街

但係佢做穆念慈嗰套唔係張氏金庸㗎喎

曉芙～曉芙～曉芙～曉芙～曉芙～曉芙～曉芙～曉芙～

有關係咩

但係我嘅回憶係林依晨
最神似嘅乞兒版

無關係la, 佢念慈算係近代最好
淡妝窮家女都好撚靚

諗起01版果個馬面版

福生無量天尊

林依晨我都好中意, 佢乞兒look 好夠搞笑, 演都演得好夠聰明令利

佢嗰套算唔算創魔改先河
最正氣嘅楊康

記得果時多人屌佢面闊

睇到靈蛇島後期敏敏消失左
之後一段時間得無忌芷若獅王
無左敏敏覺得好悶
想佢快 d 出返黎

無人講周迅

嗰監制係上次射鵰嗰監制

我都係
其實選角好好，可惜亂改，拖，仲要太多特技

比起今套算魔改得少

而且當年佢地宣傳同班底都係偶像戲, 所以本身期望唔高

請到黃秋生做東邪真係好撚神

不了
有真鬚

郭靖車禍所以要加戲份比楊康
無得唔魔改

把聲已經唔開胃
就算配音都有陰影

笑撚咗

老牛聲, 樣都老

敏敏係套劇嘅靈魂，亦都係我哋嘅靈魂

五絕好正
秋生似，降龍仁，再加雷神

唔夠可愛
反而胡歌唔錯

ending 改好楊康wo, 唔關事la
撞車果陣係中期黎

其實我都覺，不過大個先知佢老牛聲

史上最強三絕

好鍾意佢

雷神演臨尾癲咗嗰度好好笑
佢一行出嚟我已經想笑

真係有
雖然有演技

臨瞓前都要睇下鈺琪嘅相

我今晚發夢會見到佢

逍遙哥哥

未到深夜發癲就訓?

新方法防止發病

好平

你唔好咁變態啦

佢應該為咗唔比自己發癲就早啲瞓

推得好快cls

仙劍
五個紅四個，有今生冇來世嘅班底

仙劍

經典到覺得有生之年
翻拍都唔會超越到

精神支柱黎架 無左佢個心平靜唔到落黎

對真係有玩過仙一既套劇係垃圾，改到面目全非

識得自制

學習欣賞芷若啦

咪就係 咁快就到左25嘅尾

巨龍係咪比人HACK左

以前睇好撚正
不過依家唔敢返去睇 啲特效

仙一個故事太簡單，好難唔改拍咁多集

都係八半開，咁就爆

我就好專一嘅 敏敏一個足矣